{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 플로우풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合にはペンションへの入室をお断りすることがありますので、その点に注意してください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定であり、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。 予約したペンションではスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、個別プール、バーベキュー場、駐車スペースなど様々な利用施設を提供しています。 スパ/ワールプールは人々と疲れをとりやすく、IPTVとWiFiは客室でインターネットを便利に利用できます。 別途のプールもありますが、夏季に運営され、入室時から退室時までご利用いただけます。 バーベキューを楽しみたいなら個別バーベキュー場をご利用いただけますし、駐車スペースもペンション内にあるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にはペンションへの入室をお断りすることがありますので、その点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションの情報が間違っていた場合、予約をキャンセルできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設には何がありますか？",
            "answer": "予約したペンションではスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、個別プール、バーベキュー場、駐車スペースなど様々な利用施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールとは何ですか？",
            "answer": "スパ/ワールプールは人々と疲れをとりやすく、IPTVとWiFiは客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、どこでできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたいなら個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内にあるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 665
    }
}